唔好再理逃例 集中火力義士好冇

唔好再執著字眼啦 效果一樣
但義士就真係冇放過 條件交換都好 咪再理撒唔撒啦

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

義士就係為呢兩個字被捕

依家放番佢地就唔好理

你睇多次d人因咩字跳落黎
你係咪唔識字呀

睇你第一句就覺得鬼鬼地
你估條例一通過，
你估會唔會清算晒香港人吖拿？
要求義士，唯一方法就係要政府回應晒我地訴求
少一不可

[推上熱門]壽終正寢 不等於 徹回

政改普選呢？

退一百萬步，你憑咩認為你收左貨佢會釋放義士？你琴晚同林奠傾過電話？

唔好傻仔，收左貨只會減少你既議價能力。